[17-1-2017］股市直擊+波神信眾區

D7PCBC

D7JLMSPCBC

G NG G WHEN SIN 殺生丸 UP

前荷蘭國家隊及曼聯主帥雲高爾，於周一宣佈退休，並透露早前以家庭理由拒絕中超球隊的邀請。

數個月前還是曼聯主帥的雲高爾（Louis van Gaal）周一領取荷蘭政府頒發的終身成就獎後，透露以65歲之齡退出教練生涯，他還透露曾收到中超球隊的邀請，據悉條件是4400萬英鎊執教3季，但他以家庭理由拒絕。

雲高爾去年5月遭曼聯炒魷魚，「我當時說過會退出教練生涯，之後又說想先休息一陣，但現在我不再想教波。我可以去中國，但我還在這裡。我的家庭發生許多事情，令我反思自己。」據悉，雲高爾一個女兒的丈夫去世，令他更加以家庭為重。

雲高爾在1991年開始執教阿積士，旋即稱霸荷蘭聯賽，還奪得1994/95的歐聯冠軍，之後教過巴塞隆拿、拜仁慕尼黑、荷蘭國家隊等。

敢帥

D7PC
D9BC

熊仔又多左

啪啪啪

bc ar 700 ar

guess bc yau ping jor la

條保力加西隧咁闊...

Bc lor...

QQ號上一上水又深潛

scsc

帽事既

帽驚過

好弱

至尊jerjer
飛龍狗
和平開心/紅褲精神

夜泥只宜小賭怡情

轉頭大陸幫幫手夾返成百點ok

小時圖廢淡等開餐
利申 廢淡

講返先 國only 冇睇恆

這件事不知道大家怎麼看，去年下海拍攝AV的前SKE48成員三上悠亞，周五在一檔綜藝節目自爆首部AV作品片酬高達1億3千萬日幣。這筆錢足夠讓她在東京黃金地段買地建房，事實上她的確在世田谷區入手一套，與松島菜菜子、木村拓哉、松田聖子等「前輩」成為友鄰。

世田谷自建房一例

出生於1993年8月16日的三上悠亞隸屬主流品質廠牌S1，去年在MUTEKI旗下發布《Princess Peach》轉換跑道，正是這部DMM排行Blu-Ray第一名、DVD第二名、在線瀏覽量第一名的三冠王愛情動作片（2015年整年統計），讓她很自然地從女子唱跳團體成員脫胎為成人片女星，1億3千萬日幣也是這部片的片酬。她前同事AKB48也好，SKE48也好，跳舞跳到腿軟都沒她掙得多。

據《周刊文春》估算，以目前AV作品量11部、全裸寫真3輯、日曆2輯……以及粉絲會、商業代言、Event出場費、電視節目通告費、MV飾演等等綜合算下來，三上悠亞年收入在300,286,126円上下，相當於2000萬人民幣。

出道作成九百萬片酬

所以唔小AKB人應該排緊隊

之前呀 中西里菜同橘梨紗 排左幾套就搵夠走人

飛龍狗啦
瀟灑兄弟扒冷
八心之友應該好賠率

G...

辣殺CAT

飛龍狗今場應該幾好分

好強既氣

應該唔係大熱，就係次熱
馬主旺大摩旺，係怕廢達

有發盈喜同活力狗幫下手，應該ok la

Wait...

發盈喜....光頭佬吹到佢好堅咁款....我睇好一般...

誰可拼d閘試得仲好過佢都唔敢話堅...發盈喜...

都係跑久休同本身隻馬自己，等咁耐返出黎跑泥，我諗點都有d野係手既

果隻龍騰馬躍d步姿完全唔似1200馬...但交落雷神度扒冷都冇機會...

試過咁多次泥閘，報得杜拜
佢肯定對隻馬跑泥地有d信心

今場贏唔甩都唔洗諗杜拜

其實w左亦唔代表乜
根本每個地方的泥地都好唔同
跑香港泥地好，亦唔代表識跑其他地方的泥地

識唔識一回事 有冇入埸資格就另外一回事了...

我明唔代表乜
但好似苦ching話齋 唔贏甩杜拜點會比你過去

CALL DUCK...

加州議長 超哂級 唔知泥地點

我買飛龍，最少我100%肯定佢泥地好

得3隻跑 熱到買唔到啦

Call乜先

活力寶1200唔知仲得唔得

但告仔兩年無w過泥地
睇你信唔信邪

uj?

同神仙1月1冇馬贏一樣...

初跑泥如果無分頭唔諗啦..

國即市m30小時圖吊緊命多過等扯...

大佬呀，日日片住個200，一陣收高過點算呀

ok all in __

高收過又點？

痕只...

ok

Ok all in

收到

說好的熊掌呢

排左，唔知成唔成到

廢淡

沽張期墊底加一大堆sp lc

4ching ar....

大戶壓淡倉
升

QQ號都係要等love J掉埋個一半行李先識上水

我決定唔開倉住，等LJ報倉

仲有冇大有飛機

點解咁多里數卡都係master

uj...壞課越貴

講起卡我覺得個個都好勁好多卡
Me duck master visa ae各一張咋

Strong follow

AE Black
BC is G

hsbc vs 幾好用

ae 好用咩?

Mine is normal HSBC master....

中銀vs同master world都廢過人
諗住出多張慢慢儲

boc card好似好廢咁
master world 用bea 啦

bc still sc 5?

最有用咪icard
上網買野10倍分
不過一個月一萬分封頂

呢Ｄ位sc下月67.5啦

4 Ching

係咪p得

幾十點ching就轉身

me always follow BC

易獌午 HO NG HO...

Ho 但可唔可以落少少先

我想佢直鏟上去

好似上年咁 ？
BC話根本就係上

Tai lo ar...

BC 係明知佢上

但佢走去put

仲要貼出黎

LJ dim see

ae

4 蚊里
但scb 果張仲好啦

等緊跟你學野

CHOW NG CHOW 果果 HO...

what time brexit?

hkt1945

高收咪豬錢囉，大佬呀

沈振盈
訊匯證券行政總裁

大師午間教路：恒指或回試22500
01月17日(二) 12:09

訊匯證券行政總裁沈振盈認為，日圓再升，日股跌，對港股有影響，預計港股走勢不強，恒指可能要下試22,500點，建議目前不要心急入市，先行觀望。

WEST FACE SWORD

勇者無懼

Wuffl...

500stone 全饅頭
DKLMMMMMMMMMMM!!!

抵LA

D74C

大屍ho bearish

個個傳国航入主因航

飛雞蝗化

我唔係好信 聽日應該會係講肥雞餐+判地勤比has +賣一堆大機比因龍

Me no believe too...
但國航真係好有錢

因龍是咪終於有777

777唔會比因龍 留返黎飛長途啦

國企既野

吊鹽水咁吊...

咁最多都係330

GAP DIE

Tmrr dou gap die?

升都夾 ？

同4ching棄驚一樣

推左走右唔係高階技倆

【三點九沈大師】大師：暫時唔可以睇得太好
2017-1-17 15:31:06

【三點九沈大師】大師：暫時唔可以睇得太好

又到《三點九沈大師》時間，尋日跌完，今日又挾一浸，其實都係擺脫唔到上落市格局，外圍因素開始有少少聚頂嘅迹象，所以技術上當今日回升係一個後抽，暫時唔可以睇得太好住，仍然都係彈上22900、下面22600，行住呢個Range（範圍）先，跟住進一步睇個方向會唔會明確啲出o黎喇。

明知會升...下刪1千字

D74C!!!

無限bin

no la，我原意唔係想吸濕，人地俾條路你行，未必係short cut，但係你認同又跟左既，又何必話人地行另一條short cut 呢
me 22974 call jor

Yau bin wo

btw,GSR

JJ

me understand me lost jor 5xk this month

其實你咁樣跟人法, 好難唔損手嫁wor

個十皮BC倉重係正數
重有我唔係次次都follow
只不過係follow親都搭沉船咁解

原來係你

bc 必勝倉
點入會

tai lo r....

上個月sc5輸左兩皮
自己用期指救番

老老豆豆 ...你仲有咩倉

SP同-期 買對家啦

SC 5 ng learn redbox roll?...

又roll

本多終勝

幾時開始港女同maggie分開行

since 2 weeks ago

maggie日日升港女日日跌果陣你唔問

日日賺果陣唔問
日日夾果陣先問

今晚跑步，跑左6k，跑左近來的最快時間（雖然都仲係好慢）
不過已經好開心
比多半年我，我一定參加下比賽
唔會係最尾嗰堆返

易幻衫高高高

有紅盒大法挾佢唔死既

有人同我講，如果你呢d年紀先開始跑比賽
你呢世都唔可能跑到頭幾名，拎獎金
任何比賽都無機會
我同自己講，拎一次頭幾名拎一次獎金就夠
點辛苦都要跑到一次可以
我希望係兩年內的事

ME全盛時期都要5:30跑1K...

我今晚35m 6k

我尋晚先落街跑步，半年無運動過，2k 跑左15m

CLS
去澳門送船飛酒店飲食之外
依家重送鉅記

我斷斷續續跑左好多年，不過一唔得閒就停
一年只跑到一兩個月
所以咁多年都無進步，每年都要重新開始
但年紀開始大，所以每次再跑都比之前更辛苦
更難pick up返
所以今次我打死都唔會停

勁

一得閒就跑，那怕跑得30m， 煙鏟一黎好難pickup，二黎好耐先操得好

係咪要攞分先有架?黎緊3 月去玩兩日，有無咩介紹?

我而家一星期跑五至六晚
操速度就跑4km,練氣就跑8km，中間當回氣就跑6k
一星期最少跑35-40km

Ok time to open room

跑步真係好撚悶 試過日日跑一個月就放棄咗

我都練緊，希望至少可以跑到一次全馬
索巴跑咁密記住做足熱身& cool down, 唔係好傷腳

跑街有女女彈下彈下無咁悶

而家只係舉鐵前熱身先跑

你咁樣跑法個膝頭唔痛咩?

其實跑步最大挑戰係心魔
跑一陣成日想停

跑步係先練意志，後練體能
學識堅持好重要，對你做任何事都有好處
而且我好鍾意跑時個腦一片空白的感覺

Agger

ME讀書跑到而家都跑左有十年....

唔痛呀，我以前返茶記，一晚最少行10km
最多行過25km
所以跑步唔算好大運動量

你番個間茶記都幾好生意

係，加上其他人特別hea,我特別勤力
我做到起晒朵，我走個個排隊留我架

索巴 日日

其實跑一定攰，每次攰想停步
我就同自己講，咁都跑唔完，你有撚用咩
屎都無得食呀
之後就會乖乖地跑埋佢

日日跑要注意個膝頭

me試過日日跑 攪到有d唔妥

操快速，可以先跑2k, 跟住盡跑1k gum

夜期=4清is god

nike app hoho use

uj ar

我聽歌就ok
一想諗野就望下女 或者聽歌詞

跑姿問題

我會un下un 下咁跟住又快番，直到頂唔順要停

其實一路諗野一路跑唔好咩

我跑步唔會聽歌，因為我怕跟住歌的節奏而跑快左
埋唔到尾
而且我鍾意靜

朝早跑，諗下咩status 有咩野要做
好有動力

唔好，我鐘意聽歌，快歌

lmhy

揀歌都有學問
我全部rap歌好爽皮

一定唔可以係慢歌或者雜歌

腳掌落地,唔好腳踭落
你唔著鞋跑就明

Eminem

我係腳踭落地再用腳指un前
我跟有join 跑會的fd學
不過佢都話呢d好個人，無對錯

係,但痛就應該唔啱,轉下試下

我唔著跑鞋跑的
著果d高級白飯魚

咁都要睇下有無過重，你過重點跑都痛
我上網同買左唔少書研究過下點跑同訓練方法
可以留意下跑步時落腳大唔大聲，嘈唔嘈
我見過唔少人，跑到剷泥咁，超嘈
呢d一定有問題同好傷腳
落腳要輕柔

算輕
不過我算重
約90kg

你幾高先，如果真係過重，最好減d先跑
唔係好傷腳
而且買對跑鞋，跑運動場先
跑街仲傷腳

我著鎖羅門行山鞋跑，天生寛扁足，關刀牌都著唔到

關刀牌

176cm
我唔易瘦
附近有個緩跑徑，我諗佢設計得黎比人緩跑，應該都可以掛?

4清is god

Q1 250 ok?

已經好耐MO跑...
利申十幾年前一星期2次...

睇材質，如果跟番運動場就ok

仲有亞帝刀牌都唔得，新平衡都勉強可以，不過內側都係迫爆咁滯

我地遲d組返區個廟區跑步會

屌那星食飽真係唔好跑

跑出元朗食早餐

我只可以肯定同鋪左礡d地唔同

跑完先食la

食完起碼等一個鐘先
同埋一定唔可以太飽

wu ar北區跑山過元朗

會死人

on9
我老婆兩個呢兩日－共可以換2000鉅記
鳳凰卷當飯食

出左招財福堡餐

j 番個先

鉅記有隻香港紅豆糕好好好爭好食

岩岩j 左牛堡

鉅記有隻香蕉紅豆糕好好食

有隻有埋薯片，好撚熱氣